其實都係果句，EQ低就唔好做司機，為人為己

做司機個專業價值就在於判斷力&情緒控制能力，踩油扭呔邊個唔識？
有開過車嘅人都知，馬路上根本大把野可以激死你
如果俾客鬧完就妄顧乘客安全飛車
咁遇到仆街的士狗瘋狂cut線爬頭又點算？同佢鬥快？
遇到啲賤格司機高速爬你頭，然後開始講電話慢駛，你又發脾氣同佢鬥玩野？
係時速70km嘅公路見到盲毛廢老走出黎，你又發脾氣撞柒死佢？(雖然連登仔實會贊成)
自私貨車佬突然停低上落貨，你落車同佢隻揪？

好多人以為做司機好簡單，考個牌就係，但其實要做一個唔害人嘅司機，心理質素要求係好高，相反一個EQ低、經常合理化自己衝動嘅司機，只係一個有牌馬路炸彈而已，當你想人體諒你啲脾氣時，你又有無盡過責任維持專業？就算你唔顧人地條命，你就唔怕撞死左之後你家人會傷心

EQ低既應該負責接載支那人線！

EO 最低個班去左攞綜緩

EQ唔低邊有八皮嘢逗

EQ低就直頭唔應該係香港生活 迫撚死人

EQ高就唔會攬炒

警察先話要搞個辱警罪

唔止司機，普通揸車eq低嗰班真係全累到人架
仲有炒極都要揸嗰班
特別係女車手，到底係咩心態

每個人 burn-out 點都唔同囉
點衡量EQ高低？

我都唔識點界定
但自己考牌前最好諗下自己忍唔忍到上面講嘅野
又或者考完牌，開左一兩個月車，正常應該見識晒上面講果啲野，如果發現自己經常俾哩類事件影響駕駛安全意識，咁就應該考慮放棄開車or改善下EQ

Burn-out 可以係 好多細事 cumulative

如果司機真係因被屌而玩嘢
最大責任故然係司機
但香港人係咪都要檢討下自己嘅閪客文化？

但如果嗰故事係司機喺被屌後揸快啲趕返時間呢？
而家啲所謂證據大部分都係乘客主觀睇法咋

EQ高都唔代表比人屌唔會唔開心
人係有感情

如果果排咁岩死老母
又要無啦啦拎個老母出黎被人屌
咁都幾難忍下

咁都唔代表比人屌唔開心就要炒車下話

香港人檢唔檢查都好，你做司機係無能力改變，但自己條命係你自己手

趕返時間都無理由妄顧人命…任何情況下都肯定係安全第一，安全都做唔到，其他仲有乜意思

好多司機都EQ低 但唔係個個都炒車
呢個係個別例子

開你老母 揸車就揸車啦
開車=發動架車

但講得幾啱

EQ低就唔好做乘客，會激怒個司機